有無睇曾志偉個壽桃牌廣告

"叫得志偉哥 有咩未食過丫"
有無人可以cap圖😂